
# primero se cambia el modo a integracion para desarrollo
# se agregan las key de desarrollo
# se cambia el retunr de la funcion

#cambio desarrollo en funcion getenviroment 

    public function getEnvironmentDefault() {
        $modo = $this->environment;
        if (!isset($modo) || $modo == "") {
            $modo = "INTEGRACION";
            // $modo = "PRODUCCION";
        }
        return $modo;
    }

#claves de desarrollo
##key 1

    "-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----\n" .
    "MIIEowIBAAKCAQEAvuNgBxMAOBlNI7Fw5sHGY1p6DB6EMK83SL4b1ZILSJs/8/MC\n" .
    "X8Pkys3CvJmSIiKU7fnWkgXchEdqXJV+tzgoED/y99tXgoMssi0ma+u9YtPvpT7B\n" .
    "a5rk5HpLuaFNeuE3l+mpkXDZZKFSZJ1fV/Hyn3A1Zz+7+X2qiGrAWWdjeGsIkz4r\n" .
    "uuMFLQVdPVrdAxEWoDRybEUhraQJ1kwmx92HFfRlsbNAmEljG9ngx/+/JLA28cs9\n" .
    "oULy4/M7fVUzioKsBJmjRJd6s4rI2YIDpul6dmgloWgEfzfLNnAsZhJryJNBr2Wb\n" .
    "E6DL5x/U2XQchjishMbDIPjmDgS0HLLMjRCMpQIDAQABAoIBAEkSwa/zliHjjaQc\n" .
    "SRwNEeT2vcHl7LS2XnN6Uy1uuuMQi2rXnBEM7Ii2O9X28/odQuXWvk0n8UKyFAVd\n" .
    "NSTuWmfeEyTO0rEjhfivUAYAOH+coiCf5WtL4FOWfWaSWRaxIJcG2+LRUGc1WlUp\n" .
    "6VXBSR+/1LGxtEPN13phY0DWUz3FEfGBd4CCPLpzq7HyZWEHUvbaw89xZJSr/Zwh\n" .
    "BDZZyTbuwSHc9X9LlQsbaDuW/EyOMmDvSxmSRJO10FRMxyg8qbE4edtUK4jd61i0\n" .
    "kGFqdDu9sj5k8pDxOsN2F270SMlIwejZ1uunB87w9ezIcR9YLq9aa22cT8BZdOxb\n" .
    "uZ3PAAECgYEA6xfgRtcvpJUBWBVNsxrSg6Ktx2848eQne9NnbWHdZuNjH8OyN7SW\n" .
    "Fn0r4HsTw59/NJ1L5F3co5L5baEtRbRLWRpD72xjrXsQSsoKliCik1xgDIplMvOh\n" .
    "teA2GdeSv9wglqnotGcj5B/8+vn3tEzMjy+UUsyFn0fIaDC3zK3W2qUCgYEAz90g\n" .
    "va+FCcU8cnykb5Yn1u1izdK1c6S++v1bQFf6590ZMNy3p0uGrwAk/MzuBkJ421GK\n" .
    "p4pInUvO/Mb2BCcoHtr3ON3v0DCLl6Ae2Gb7lG0dLgcZ1EK7MDpMvKCqNHAv8Qu8\n" .
    "QBZOA08L8buVkkRt7jxJrPuOFDI5JAaWCmMOSgECgYEA3GvzfZgu9Go862B2DJL+\n" .
    "hCuYMiCHTM01c/UfyT/z/Y7/ln2+8FniS02rQPtE6ar28tb0nDahM8EPGon/T5ae\n" .
    "+vkUbzy6LKLxAJ501JPeurnm2Hs+LUqe+U8yioJD9p2m9Hx0UglOborLgGm0pRlI\n" .
    "xou+zu8x7ci5D292NXNcun0CgYAVKV378bKJnBrbTPUwpwjHSMOWUK1IaK1IwCJa\n" .
    "GprgoBHAd7f6wCWmC024ruRMntfO/C4xgFKEMQORmG/TXGkpOwGQOIgBme+cMCDz\n" .
    "xwg1xCYEWZS3l1OXRVgqm/C4BfPbhmZT3/FxRMrigUZo7a6DYn/drH56b+KBWGpO\n" .
    "BGegAQKBgGY7Ikdw288DShbEVi6BFjHKDej3hUfsTwncRhD4IAgALzaatuta7JFW\n" .
    "NrGTVGeK/rE6utA/DPlP0H2EgkUAzt8x3N0MuVoBl/Ow7y5sqIQKfEI7h0aRdXH5\n" .
    "ecefOL6iiJWQqX2+237NOd0fJ4E1+BCMu/+HnyCX+cFM2FgoE6tC\n" .
    "-----END RSA PRIVATE KEY-----\n"


#key 2

    "-----BEGIN CERTIFICATE-----\n" .
    "MIIDeDCCAmACCQDjtGVIe/aeCTANBgkqhkiG9w0BAQsFADB+MQswCQYDVQQGEwJj\n" .
    "bDENMAsGA1UECAwEc3RnbzENMAsGA1UEBwwEc3RnbzEMMAoGA1UECgwDdGJrMQ0w\n" .
    "CwYDVQQLDARjY3JyMRUwEwYDVQQDDAw1OTcwMjAwMDA1NDAxHTAbBgkqhkiG9w0B\n" .
    "CQEWDmNjcnJAZ21haWwuY29tMB4XDTE4MDYwODEzNDYwNloXDTIyMDYwNzEzNDYw\n" .
    "NlowfjELMAkGA1UEBhMCY2wxDTALBgNVBAgMBHN0Z28xDTALBgNVBAcMBHN0Z28x\n" .
    "DDAKBgNVBAoMA3RiazENMAsGA1UECwwEY2NycjEVMBMGA1UEAwwMNTk3MDIwMDAw\n" .
    "NTQwMR0wGwYJKoZIhvcNAQkBFg5jY3JyQGdtYWlsLmNvbTCCASIwDQYJKoZIhvcN\n" .
    "AQEBBQADggEPADCCAQoCggEBAL7jYAcTADgZTSOxcObBxmNaegwehDCvN0i+G9WS\n" .
    "C0ibP/PzAl/D5MrNwryZkiIilO351pIF3IRHalyVfrc4KBA/8vfbV4KDLLItJmvr\n" .
    "vWLT76U+wWua5OR6S7mhTXrhN5fpqZFw2WShUmSdX1fx8p9wNWc/u/l9qohqwFln\n" .
    "Y3hrCJM+K7rjBS0FXT1a3QMRFqA0cmxFIa2kCdZMJsfdhxX0ZbGzQJhJYxvZ4Mf/\n" .
    "vySwNvHLPaFC8uPzO31VM4qCrASZo0SXerOKyNmCA6bpenZoJaFoBH83yzZwLGYS\n" .
    "a8iTQa9lmxOgy+cf1Nl0HIY4rITGwyD45g4EtByyzI0QjKUCAwEAATANBgkqhkiG\n" .
    "9w0BAQsFAAOCAQEAhX2/fZ6+lyoY3jSU9QFmbL6ONoDS6wBU7izpjdihnWt7oIME\n" .
    "a51CNssla7ZnMSoBiWUPIegischx6rh8M1q5SjyWYTvnd3v+/rbGa6d40yZW3m+W\n" .
    "p/3Sb1e9FABJhZkAQU2KGMot/b/ncePKHvfSBzQCwbuXWPzrF+B/4ZxGMAkgxtmK\n" .
    "WnWrkcr2qakpHzERn8irKBPhvlifW5sdMH4tz/4SLVwkek24Sp8CVmIIgQR3nyR9\n" .
    "8hi1+Iz4O1FcIQtx17OvhWDXhfEsG0HWygc5KyTqCkVBClVsJPRvoCSTORvukcuW\n" .
    "18gbYO3VlxwXnvzLk4aptC7/8Jq83XY8o0fn+A==\n" .
    "-----END CERTIFICATE-----\n"



#claves produccion

#key 1
// "-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----\n".
            // "MIIEowIBAAKCAQEAwvuBOyY6N4kAtwBWfInyQyopRMTucxdOC8UOua/6smjgnf/Y\n".
            // "O/wKMvU9j/Z5BebE6Bw4m44hpcMggqoXhs+zG+XStTyMyhdKCjLYkoIrf95KRtPC\n".
            // "drtJbc/jsEwyTa/PlUbPutuxOrMSRIX9A+NAbulBspuutAnu8vVeCfjyyqHEJNQB\n".
            // "cFj+oYGmsfVh6EMiizTmvreOw+KbgpYvvXG8nnF82wwT91gGg3rDTimKMuNg4CHn\n".
            // "kXEXQL4PaQ6WrRH7mwJK9FRTBJeUCmYsZBlkmuwdFlMpoNjyJ0wR7xD3R0vDKPJ+\n".
            // "8yOs/vc/eblWv3+Qq8+nk5sHHF1KPDaIDMs+DwIDAQABAoIBABjKu+LWeH6JOAMM\n".
            // "0vJg4+HwYXDyDVOq+ex7MOUhYCIBPdY5Krht0qoqDprYfwjmD9FnjTcSOmsGRYL3\n".
            // "t6gXjrGUZldPDKPBlFN5pZnzXS6UCCO7VzWbmLmSvmOzPI4uNZnIeC9NMdrB3CfE\n".
            // "VaiB47Z2iDj6nJsdzDkuQ7fG5LAo6offB9Jlyqm+Pgg80lVcmAUuKFf14oMdqEGp\n".
            // "OwXEpxb+KKqaarTdUACxTtj0SKWDbYy6PUS5FFY8S4mMiPXHYJd6Ndga80uWSMs7\n".
            // "cYbGEefzZk9DXllyYAIRrdLTAU5RvFa6Cy0/iZd9EbdBn3D9UkAn1fxo8YX7SVvV\n".
            // "ztYDgvECgYEA7bfSAwZvujfWaPsIsBse0RxbavxTDOBzvywPfxmmLdJqqVEr11Xt\n".
            // "V8wuS1Ao/oiK4tQrqD3quz4iOpojN3ecsP/HLN/fT6N2lHaM6pB7suT7FcrQXkwX\n".
            // "xjFB7EcD7Bpuv5fb43VEREWW7ibwMEOnBUJh71h9nI3NA4AOE39deAkCgYEA0fpO\n".
            // "5gIGHNPQTDsfXfUcx5gCsfqLQ1cIJe+v7XfIFzXKzrj/7n9wP0JdOdXItOZHzw3H\n".
            // "6307zBJRjeiRxe5UAksGHQ5xKSZnH4re6tFDSpwQmhdjCliSjbutzWjc1ooxckWY\n".
            // "MUeJHjlux/Vxuhx2uIbTfqbbPqiXHd88jpwKm1cCgYEAiYIps6JHgvrFxlhgQC6P\n".
            // "9vpmT07CY9J6Yf2EwUr++8aZ+HOB3sBP2Ne9d8dYz1QAsxF0Z4/ZdpKMjkWXVYCV\n".
            // "XTW361dc/95Yu6yP+ye0xlj6fTKisclmfzkDH0A9Hphzs9SOV9b/tFZk5kIT8ndP\n".
            // "6BTsPd18W9ES5JFwkwq78LECgYB0h/jPd2ITD44zMECZMVX2gytDwOsWxS81do7p\n".
            // "OCeokebq0QrgPoN56Ae6+CU6F+7UPy6rR0YvXB88pUx5T2n6F87dw00T7Ecg3z4V\n".
            // "jWtN9czU55PEgyFaXUT4kXC18927MFplRvEXAAK2IEYsZm2QvOqVCF72qDOtlV2T\n".
            // "O5A7YwKBgAueh/auZgbQZVXQmK53AFYUFNCsnsvBQg/OFCSDMFbQjEUo50m7Tm5X\n".
            // "15iKOvTf0Wqhr14KeWZETrYgcjPxeaqZ6UlYAQX4k6XQZrJZVw1EwUsSYAU8eypE\n".
            // "TA92uJz70O9krAnDwor7yzJLoW+PabxjDY4jA/EpEkeLqyQVu2x7\n".
            // "-----END RSA PRIVATE KEY-----\n"

#key 2
// "-----BEGIN CERTIFICATE-----\n".
            // "MIID2zCCAsMCFEJsY9ZmaH6I/8x2JGgiHawAXSeBMA0GCSqGSIb3DQEBCwUAMIGp\n".
            // "MQswCQYDVQQGEwJDTDEdMBsGA1UECAwUUmVnaW9uIE1ldHJvcG9saXRhbmExETAP\n".
            // "BgNVBAcMCFNhbnRpYWdvMRAwDgYDVQQKDAdNQkdSRUVOMRowGAYDVQQLDBFGcnV0\n".
            // "YXMgeSBWZXJkdXJhczEVMBMGA1UEAwwMNTk3MDM0NjQxODg5MSMwIQYJKoZIhvcN\n".
            // "AQkBFhRtYmdyZWVuc3BhQGdtYWlsLmNvbTAeFw0xOTA1MTcxNDIwMjhaFw0yMzA1\n".
            // "MTYxNDIwMjhaMIGpMQswCQYDVQQGEwJDTDEdMBsGA1UECAwUUmVnaW9uIE1ldHJv\n".
            // "cG9saXRhbmExETAPBgNVBAcMCFNhbnRpYWdvMRAwDgYDVQQKDAdNQkdSRUVOMRow\n".
            // "GAYDVQQLDBFGcnV0YXMgeSBWZXJkdXJhczEVMBMGA1UEAwwMNTk3MDM0NjQxODg5\n".
            // "MSMwIQYJKoZIhvcNAQkBFhRtYmdyZWVuc3BhQGdtYWlsLmNvbTCCASIwDQYJKoZI\n".
            // "hvcNAQEBBQADggEPADCCAQoCggEBAML7gTsmOjeJALcAVnyJ8kMqKUTE7nMXTgvF\n".
            // "Drmv+rJo4J3/2Dv8CjL1PY/2eQXmxOgcOJuOIaXDIIKqF4bPsxvl0rU8jMoXSgoy\n".
            // "2JKCK3/eSkbTwna7SW3P47BMMk2vz5VGz7rbsTqzEkSF/QPjQG7pQbKbrrQJ7vL1\n".
            // "Xgn48sqhxCTUAXBY/qGBprH1YehDIos05r63jsPim4KWL71xvJ5xfNsME/dYBoN6\n".
            // "w04pijLjYOAh55FxF0C+D2kOlq0R+5sCSvRUUwSXlApmLGQZZJrsHRZTKaDY8idM\n".
            // "Ee8Q90dLwyjyfvMjrP73P3m5Vr9/kKvPp5ObBxxdSjw2iAzLPg8CAwEAATANBgkq\n".
            // "hkiG9w0BAQsFAAOCAQEADmJ2w5mAYyIjqNFUM6Z3HNfMLJoDRopELCrt/bEKUlEp\n".
            // "0KTjaFhSIVcXjrlqUy+60aDiLWFRArrMiie5ezsOaWgMe1d3UCOj/xTJwIDYItRK\n".
            // "XOwFdVeMAOhy4VWXqUiI3CkTGUf8k+fSWB+prTDj+UbJuZPkJvm2Rx2u350h8dcv\n".
            // "xOimojhxXeViG2KlQudCzUyK02+1jM+IswQj9wmiTJtG1J5qjVFCk/i6ST/i2Akq\n".
            // "cHfhw5eFhGtbXESg3itnyYmHtUYKDk/UR+WnEWBiF/gAkKrcQ1DPKi+rDD97QwuV\n".
            // "SVYmgXl4DH0Q4L2Gqf92tYSi1MBaR3+Rr4sUHyhp1Q==\n".
            // "-----END CERTIFICATE-----\n"


#cambio return de la funcion

// $configuration->setWebpayCert(Webpay::defaultCert("PRODUCCION"));
$configuration->setWebpayCert(Webpay::defaultCert());